[新冷戰] 香港樓價若果大跌，真係會好撚大鑊

之前港共一直唔比樓價跌,就係知香港人只要有層樓就甘願做豬
所以無論千億高鐵幾咁廢, 沙中線幾咁豆腐渣, DQ原因幾咁無瀨, 到而家話用成7000億起人工島
香港人都可以扮唔知, 只要你唔好搞到我供緊果層樓就得
但如果真係有新冷戰, 係直接影響就業, 到時樓價就變得不可控
若果真係大跌, 到時呢班人既怨氣會一次過放哂出黎
不敢想像到時會有幾多人自殺

反正遲早都有爆嘅一日
愈遲只會積埋愈多壓力

升就唔大獲？

希望爆

升係幾開心

利申︰供緊

我供完 對我冇影響

喜聞樂見

好快就跌喇
避唔到

怨氣一次過放哂出黎係去諗自殺 唔係諗反抗

今次配合埋失業潮應該幾震撼

靠金融就預左啦

沒兒事，沒兒事

有無人同我一樣相信不久有失業潮？

支那跪低含咪無事, 依家死要面之嘛

樓市咪繼續GOGOGO

7000億大興土木會唔會幫手減低失業影響 令失業率再降？

真正港爆應該係洗哂7000億後

新冷戰真係打，香港好多第三產業仆硬街
失業率降條春

供起有六成
其他四成過壓測

爆is ok

所謂嘅大鑊原來係集體自殺

到時應該得公務員受影響最少

唔係你想點？

咁到時你都係你口中果班人

唔大鑊呀

華人本性就是如此

人地外國出咗事係向政府問責示威
跳乜野樓啫

到時就公屋仔笑到最後 柒極都有間屋

關我地撚事

睇人仆街最開心 唔係兩登宗旨

你岩, 香港, 中国根本肥到襪都著唔落

一個肥佬, 無野食, 食草呢D無營養既野, 加身上既肪脂, 隨時20年都未瓜

馬雲係狗賊, 但佢係醒既, 佢話打貿易戰20年, 好大機會
呢20年, 即係中国會慢慢衰, 潰而不崩

我覺得爆發大規模傳染病機會大過新冷戰
你見抗生素濫用病毒細菌變種就知

下年二月開始

反正而家嘅樓價係唔合理
早爆早著

Sell大陸人買美金單走資既保險雞等被清算

屌你老母啲動物生死關頭都會出力反抗敵人，港豬爆大鑊係集體自殺，真係唔死冇用

政府有錢唔代表人民有錢，依幾年大陸同香港都使大咗，好多人供緊兩三層樓以為自己已經上岸，如果個個層樓跌6-7成你估會點！

屌你老母，講左幾廿年都不停升

死多啲啦！香港太多人了！

樓價呢d

都係你想我仆街

我想你仆街既唧

咪講到好撚大獲咁先得架

起樓出黎 竟然炒家多過住戶

同埋我care果班大陸佬多過你啦ching

仲有更加狠既你想像唔到既野黎緊

同新一輪金融危機一齊

第一班失業嘅應該係做廠果班，大家點睇？

影哀啲豬

多幾個中產自殺,WFC?

林鄭會流眼淚咩?

你講晒啦

樓價升 你又屌買唔起
樓價跌 你又話好大鑊

不過算啦 反正樓價唔會跌 諗黎都晒氣

港豬：HK樓價長遠一定升，支亦唔會爆

睇港豬仆街最開心

依家係討論樓價跌會冇乜問題，唔係講緊買唔買得起嘅問題

善惡到頭終有報
因果 害人終害己

笨豬

炒樓賤種死多啲
解放 革命

傻啦 死咗冇得返工
佢地鳩up 嘅啫
有咁勇就唔係港豬啦

有幾大鑊？又唔係全港800萬都要供樓

應該零售業喺第一波，之後狂cut單，導致貨物全部留喺倉生塵 →令部份供應鏈停運，物流業要靠申請破產清盤嚟彌補入貨損失，同時大量炒人(第二波) →供過於求令工廠停工，至少炒一半人(第三波) →大量基層員工失業無錢供樓，導致佢地俾銀行追債收樓，銀行開始蝕錢同降低買樓可借款額同提高首期比例，部份銀行已收皮(如雷曼)(第四波) →次貸危機爆發，金融業進入大熊市，相關從業員轉行(第五波) →其他非生產型上市公司大幅蝕錢，決定裁員(第六波) →大型經濟體率先進入大危機，後影響全球。…… 以上純粹FF

樓價升就窮人自殺
樓價跌就中產自殺
升同跌都有人自殺架啦

已準備大量cash入市
快d跌

炒樓係抵死嘅，無人可憐

家下啲納米樓仲慘過監倉 港豬供三十年買個籠比自己食訓痾同坐監有咩分別，所以我同意樓豬所講會好撚大鑊

關我撚事，我乜資產都冇，驚閪咩

冇所謂啦 爆咪爆

香港樓價點都唔會跌，你睇下剛性需求咁強烈就知，新盤差不多每次都一Q清袋，只要平少少再比多少少優惠已經成堆人搶住去買，邊有可能會大跌？

無咁易 樓價爆

推高樓價

將來中港融合 香港人可以買中國樓 中國人買香港樓

個價會跌 俾人個感覺就會多得中國咁

係一萬六千億

你唔撚明 市跌上黎剛需轉租
經濟差起上黎，人要搶住蝕賣，租金跌到仆街。

市升上黎3600都唔賣
市跌上黎3300都搶住賣

樓價升跌係結果
其實冇乜好討論

最重要討論嘅會唔會一齊被制裁
又會唔會有大量失業出現影響收入
一但失業潮湧現，斷供收樓潮就出現
唔好講幾多家庭要跳樓
連「剛需」都冇就皆因冇工開

到時有份糧出嘅就大把銀主盤揀
租金下跌利息升回報率低
敢唔敢再買就又睇信心

到時可能又要睇「上面」面色
不過今次泥菩薩過江
有冇心、有冇力去救香港?
定係趁勢將大量人口遷移
移入大灣區計劃經濟公營房?
之後香港就提早30年變一國一制
雖然港幣同美金脫勾
但香港樓價應該會同上海深圳掛勾

第六波後唔會影響全球
正如當初七八十年代
東南亞又變翻制造火車頭
可能未必有當年四小龍咁好成積
但今次少隻香爐少隻鬼
應該又有三小龍繼續上位

對於啲冇樓嘅人有咩壞處？

條路自己揀
仆街唔好喊

香港樓市係唔會跌 只會升
唔好發夢

連登成班窮撚一定想爆
成班死窮撚

越遲爆越好， 要儲元氣彈

如果永世唔爆仲好， 香港化成窮人地獄

利申：痴咗線

有錢有軍權+天眼就可以無限打壓+壓榨(維尼係咁諗)

如果而家中國班冇受過苦既後生食草都唔識反抗，咁就証明中國人係一個豬既民族，唔值得可憐

點睇08年雷曼股市跌7成 人工7000起跳 大量無工開
樓只跌左17%？
08年夠大獲啦掛？

即刻加返10%息先啦

講能左咁多年, 真係想睇下個樓市可以爆成點

嚇鬼咩次次都話爆，睇下點爆

怨氣->自殺
香港人真係0威脅

不了，要返工

話就話7000-10000億
埋單起碼15000-20000億
庫房真係收得皮

既然都係。去盡d啦
3萬億

點解覺得啲樓價唔合理地高先係正常?
因為樓主供緊

咪64咁囉，殺曬班反抗人仕，政權依家無被動搖。中共唔喺內部分化軍隊出黎，好似蘇聯咁，根本人民係推翻唔到。

啲人買樓，又非自住，冇人肯接笑撚死

500呎根本就只值300萬
咩LP6賣勁貴，仲要係堆填區度

但淨係睇CCTVB同報紙D人根本乜都唔知

支那越仆街 香港越升

係囉 獨立咁簡單都唔做

比美國搞。應該要諗獨立 人地咪唔會搞你

升都大獲
你追都追唔到

自殺咪好囉
中共就係想溝淡香港人口咋嘛

90尺 劏房 1萬蚊
都好多人仆住去租

大大聲笑咗出黎

大陸爆煲 的人黎香港買樓避險
大陸有錢 黎香港買樓投資
雖然我真係想佢跌
但講左幾多年

死多d人,香港都無晒感覺

咁睇咩好？連登高登啊

照你咁講 你地有怨氣都係自殺姐 政府驚咩

成班兒登睇淡 = 唔會發生

大把人渣住幾球cash 等入市
跌極有限

如果忽然有事件突發

令

香港充滿不確定因素

咁就會樓價跌

算啦樓主 連登仔冇諗過個市跌嘅話其實自己份工會不保先 不過香港人已經痴曬線 諗住同歸於盡 其實真正中產以上嗰班有曬外國籍隨時走到佬 自殺嗰班應該唔單止係走上絕路嘅「有錢人」連窮人都會跳樓

問責制係一個掣，㩒完就無野

迷臭係
有怨氣都係自殺
一哭二鬧三上吊
成個道息怨婦咁
驚你有牙咩

呢個先係重點

少左班奴隸係幾大鑊既

你都on9
冇人買你垃圾樓你先要自殺

結婚生仔係撚剛需
飲水食飯先係剛需囉

自殺都唔…推番政府

冇L用

淨係負資產都大鑊啦，個個供樓之外仲要搬一百幾十萬俾銀行

請問政府點樣能夠控制樓價升跌??

又唔係未試過，當年97真係周圍都愁雲慘霧

點會做豬
早十年買落樓不知幾想跌獲金再入市
個時講緊20年樓120萬400呎
新樓都係300萬500呎

呢5年買落個堆好自為知

你知唔知咁既樓價又害到幾多後生？

低置業主準備全面進場！
笑鳩人租租 話樓市長遠只會gogogo

咁樓價大跌對香港人個衝擊一定大好多
睇97, 03 年就知
樓巿大升D後生咪最多係網上(e.g.連登)到怨下

屌你咩 冧係正常架
你想用成世人去供樓係你既事
我淨係知買樓呢d咁普通既事唔撚值咁貴
快撚d跌撚死班炒樓既冚家剷
樓價搞到好多香港人癡撚左線

香港樓價會冧?
新移民?

1997-2003年你仲跟住伯母係大陸隨街屙緊屎？

爆！

中共 限完上面藝人 薪令 又收重稅，快落黎香港限樓價令啦 同埋佢地賣樓就收多幾重稅俾中共打浸浸！！
中共萬歲 整頓香港 平天下

死咪死

條路自己揀
樓自己揀買
樓自己揀跳

怪得邊個？

無限手套都唔洗

個剛需係囤積夾硬造出來
根本供應係足夠

未試過咩？

爆撚硬啦，不過我爛命一條冇所謂
睇人仆街最開心

個根本問題就係太多人，有人自殺先好，快撚啲死

怨氣出晒黎結果係去自殺
香港人

500呎值 100-200萬先係正常價

賣樓轉資產 有幾大件事

掌聲 啪 啪 啪 啪

優等人先可以繼續生存

自殺咋，又唔係推翻政府

之前美國印銀紙跟住全世界一齊印銀紙，今次係美國收水其他新興市場再印就會好似阿根廷咁，而且今次係美國制裁中國，08年美國都要派人去中國叫人買美債，你覺得唔大鑊就真係

放心去到你死果日 香港都唔會出現呢個情況

樓價要跌, 除非香港人唔再住香港

經濟題:如果香港樓價大跌，香港租金會如何變化？

香港樓跌50%，租金升200%， 好似係

跌到一毫都唔值
之後全面拆哂改起公屋（尤其九龍站堆垃圾）

香港叫係支那方龍頭

支那一定唔比佢衰得，全部垃圾盟友都望住
所以香港樓價仍有上升空間，潛力無窮

跌啦屌，從奴隸命運中解放香港人

係，住公屋最好

如果政府醒目嘅
應該港爆之後先起
假設萬億儲備不變
到時成本可能3000億就搞掂
又可以有個名目救市攞光環

咁我又唔會幸災樂禍

只係覺得佢選擇，錯左咪自己承受

死都無無實力果批，唔介意

笑死

一個post引晒成班公屋仔出黎

樓價跌？睇過？邊度跌呀？
租金有無跌過？
錢行利息仲係低，而家加息100萬先係67蚊，公屋仔就睇到好大既

新樓仲係賣唔停，跌？
笑死

老老豆豆係咪搬d錢去外資銀行好d

其實真係升左10年既

做廠果班十年前已經失左業啦

唔會

連登仔：住公屋無得輸

自殺關佢地咩事
講真如果全香港人死曬
佢地應該第一時間慶祝
冇人會阻住佢收返香港

佢地從來唔會理港人生定死
共黨唔係想要香港人 只係要塊地炸 醒下

之前我都係你呢種睇法,我都有樓所以明你呢種好友諗法
但如果呢一刻中國再唔讓步, 好大機會開始新型態冷戰
成個中國經濟形態大轉變
你講果d野就全撚部irrelevant
不過睇你都唔知我講緊咩
仲講緊加息、租金呢d小學生a,b,c數學

冇錢買樓咪冇影響囉
慢慢跳樓啦

係自殺就好
清咁一部分港豬

政府應該係想科水比支那姐

低成本起基建
咪剩低多 d 可以進貢

樓主講出左一個事實
港豬夠膽自殺, 都唔會夠膽出黎反抗

根本唔洗扮高深囉

貿易戰又點？
Worst case香港樓跌到5%
已經大把人狗衝

銀行有壓力測試，低息已經係最佳保障

你唔係覺得樓價會跌得多過5%呀？

倒轉睇
一手樓根本無可能跌
香港高地價政策
發展商投返黎幅地根本就貴
如果樓價跌既大不了唔投地
唔會去起樓蝕本賣比你

二手樓睇租金
一日口租keep到，你無可能會平賣

貿你老母易戰咩,講緊新冷戰啦傻閪
根本not in the same context
下面全部廢話

但我很怏樂

快樂

自咩殺 咪努力d返工

重貿易戰 真係重未瞓醒

掛住供樓，乜都唔理

打仗都唔會跌啦

公屋仔，唔好咁多幻想啦
聽日準時返工

次次都有d假膠入黎搞事,好撚煩

打仗都唔跌下話
係囉 一定係 你啱

怨氣大要釋放
方法竟然係自殺
反抗下好唔好香港人

足夠？都要比數據睇下証明足夠嫁ching

幾球買間屋得百幾尺，會有幾大獲？佢唔跌就大獲啦

買左上源未？琴日未賣哂，又係發達機會

咁居屋果廿萬人申請 得四千個單位係咩事

升左15年升到啲人傻左，覺得樓價同經濟脫勾，剛需gogogo

得啦得啦 賣唔晒 樓爆啦
又唔見你笑英皇港島個盤？
呢個咁既西位都賣八成 屯門公路wo
港島英皇果個直頭賣唔到tim
D人唔係傻嫁 識揀嫁

十大屋苑同埋大單位跌極有限
果d山旮旯同埋豆腐潤咁細既 就收硬皮

勸緊你買，唔好錯過發達機會咋，想買揾我

睇班畜生死絕對係人生一大樂事

已經3層樓，過唔到壓力測試

多謝實證人形豬例子

上源個位咁閪都賣8成

班公屋仔仲話會跌
人唔笑狗都吠

國與國之間博弈
小市民唯一可以做嘅就係無嘢可以做

投票都含淚啦

死咁啲人就吉返啲地方出黎

升又好跌又好
佢地絕大部分都唔係市場參與者 根本入唔到場
都係因為眼紅者

個post用緊新冷戰真係發生作為context, 個若果係based on新冷戰( 唔係貿易戰, 如果唔識就麻煩唔好搭爹, 求下你)
唔好用太平盛世之下既諗法去睇問題
我夠知中國維持到今時今日咁既狀態下樓價一世都唔會跌,使撚你講

香港需要多d痴線佬

又可以再買 幾好

華人唔係忍得係奴隸性太重

香港私樓六成供斷

如果無人搭爹你個POST沉左好耐啦

唔識果d(即係你)唔好搭爹啫

我諗你等中期選舉後先出post好啲，大家都仲覺得mike pence 講廢話

冷你老母呀on9仔

好彩做緊正苦
D倫敦金保險狗地產狗等訓街

你上面有隻

幾多人連段片都未睇過就衝出黎9up
當女朋友發下晦氣咋

果件貓歡咪係囉
不過佢似係連邊個mike pence都唔知
見有"樓價"同"跌"兩組字就自動波彈出黎吠"租金"、"利息"

大家買樓or租樓有無請風水佬評層樓幾多分？

租樓租到你眼界咁高,上連登問風水佬,我真係想學野呀,死懵撚

十年條數加埋係成萬億 計埋超支 大約萬六七億

理得你信唔信
上連登問風水佬就係你ON撚9

老實講 好多人事後睇番 沙士果期 反而多左家庭生活

支持跌
d垃圾樓根本唔值咁多錢

宜家買左樓個d堅慘，以為自己好平買左層樓，點知樓市泡沫只係岩岩開始

講緊私樓
同埋睇下香港幾多地未用

睇下香港起樓用左幾多%既地
再睇下新加坡
郊野地方根本太多

如果好似你講咁嚴重，大把人訓街啦
事實上個班申請居屋既人都係有地方住緊
大把業主開貴租冇人租都唔減，反正樓價都升放係到都冇所謂
根本大把單位，但啲人冇錢租

係啲人冇錢租姐
即係咁
有條癡線佬買斷曬香港既米
賣到二萬一包 窮人未買唔起餓死
但啲米本來係足夠既

土地不足減少人口

樓價跌政府咪用政策幫發展商頂樓價囉！無樓奴的話個個都反對點算！所有樓價只升不跌，萬歲萬歲萬萬歲